盡在元朗個fb精彩post

你估你刪post就冇人記得？

推 1/20

推 2/20

Push

推

推 3/20

抵撚死比人封左

開番喇

推 4/20

推 5/20

推 6/20

p牌推唔郁
[重要] 見到藍絲要

推 7/20

盡在元朗同食在元朗都係！！！

推爆佢

推呀

邊行街邊推

東角道開始多人

推

推呀

去銅鑼灣買完iphone再用新iphone推

推！

幫推

繼續推

呢個垃圾page 呢排應該又收左維穩費

好多年前我都屌緊 俾佢block左無數acc

慶幸係而家開始多手足會發聲插佢

成個政府依家一直都拆唔掂既就係721
仲post 埋呢D post 出黎, 會唔會死多錢重?

9 21 元朗靜坐

個page其中一個「老細」姓文 原居民黎

盡在元朗 食在元朗呢d 垃圾page
自從612 之後已經好多人睇唔過眼unlike / quit group
包括我

睇少d 地區page好過 好多都係垃圾親中藍絲page

幫手推

懷疑盡在元朗admin本身都鄉黑啲人,普通元朗人點會影到咁多鄉事嘢

根本就係 唔洗懷疑啦

又復活啦，要舉報到佢再訓低！

[img]竹

dklm

一早扑柒咗

元朗人

14年都露晒餡啦仲有人睇都係得藍絲睇

我淨係以前聽過下呀媽話啲中秋片係唔知邊個個仔拍
巴打好多料喎

PISH

佢又黎料
檢舉到佢關Page

搵人起個admin底啦
元朗文宣組可以印黃page叫人follow同unfo盡在元朗

推佢老母

Backup去洗佢版

鄉黑page仲垃圾過港人港呢類。

扮中立page

一齊去提醒佢地個page立場

條撚樣搵車撞人唔講

提提大家 仲有 食在元朗 同 盡在元朗《元朗區交通》

reported

推到佢收皮

隔離北區友個FB都係，陰D陰D醜化呢場運動，藍底黎。

tui

低撚死

盡是鄉黑